msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ergodex-frontend\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-30 15:42\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: ergodex-frontend\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 504102\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /dev/src/i18n/locales/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 78\n"

#: src/pages/Pool/components/LockLiquidityDatePicker/LiquidityDatePicker.tsx
msgid "(Block: {0})"
msgstr "(區塊: {0})"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "(Unlock block: {0})"
msgstr "(解鎖區塊: {0})"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "- By creating an order you send your funds to a specific smart-contract, all such contracts are wired into the UI. Thus, orders are created entirely in your browser (on your machine)."
msgstr "- 創建訂單後，您將會發送您的資金到特定的智能合約，所有這些智能合約都己接入用戶介面。 因此，整個創建訂單的過程是完全在您的瀏覽器(你的裝置上的) 中完成"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "- ErgoDEX operates on a live blockchain, thus trades are final, and irreversible once they have status «executed»;"
msgstr "- 每筆交易都可以通過以下方式查看"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "- Every transaction can be viewed via"
msgstr "- 每筆交易都可以通過以下方式查看"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "0.3% fee"
msgstr "0.3% 手續費"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "1 Day"
msgstr "1 日"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "1 Month"
msgstr "1個月"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "1% fee"
msgstr "1% 手續費"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "1. You will use the product at your own peril and risk;"
msgstr "1. 使用這產品的風險和危險將由你自己承擔"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "2. Only YOU are responsible for your assets;"
msgstr "2. 只有\"你\"對你的資產負責"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/components/WalletModal/AddressesTab/AddressesTab.tsx
msgid "Active"
msgstr "生效"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "Active address"
msgstr "已啟用地址"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsList.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流動性"

#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Add liquidity"
msgstr "添加流動性"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Adding liquidity {0} and {1}"
msgstr "添加 {0} 和 {1} 的流動性"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "All output assets will be received at this address."
msgstr "所有輸出資產都將在該地址接收。"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemAnalytics/LiquidityPositionsItemAnalytics.tsx
msgid "Annual Percentage Rate. Average estimation of how much you may potentially earn providing liquidity to this pool."
msgstr "年度收益率，你為這個資金池提供流動性的潛在收益的平均估計。"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Assets to lock"
msgstr "要鎖定的資產"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Assets to relock"
msgstr "要重新鎖定的資產"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Assets to remove"
msgstr "要移除的資產"

#: src/components/MobilePlug/MobilePlug.tsx
msgid "Back to Home"
msgstr "回到主頁"

#: src/components/common/TokenControl/TokenControl.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "余額：{0}"

#: src/pages/Pool/components/LPGuide/LPGuide.tsx
msgid "Become a liquidity provider"
msgstr "成為流動性提供者"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "Best for exotic pairs"
msgstr "適合低交易量的幣對"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "Best for most pairs"
msgstr "適合大多數幣對"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Block:"
msgstr "區塊："

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "By accepting these KYA, you agree that:"
msgstr "通過接受這些 KYA，您同意："

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/components/WalletModal/WalletModal.tsx
msgid "Change wallet"
msgstr "更換錢包"

#: src/components/OperationForm/OperationForm.tsx
#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Check Internet Connection"
msgstr "請檢查網路設定"

#: src/pages/Pool/components/LPGuide/LPGuide.tsx
msgid "Check out our guides how to become a liquidity provider"
msgstr "看看我們的指南如何成為流動資金提供者"

#: src/components/WalletModal/AddressesTab/AddressesTab.tsx
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: src/pages/Pool/components/LockLiquidityDatePicker/LiquidityDatePicker.tsx
msgid "Choose Date"
msgstr "選擇日期"

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelectorModal/PoolSelectorModal.tsx
msgid "Choose Pool"
msgstr "選擇資金池"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Choose a fee"
msgstr "選擇手續費級別"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Add Liquidity"
msgstr "確認添加流動性"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Lock"
msgstr "確認鎖定"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Relock"
msgstr "確認重新鎖定"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidityConfirmationModal/RemoveLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Remove Liquidity"
msgstr "確認移除流動性"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "確認交易"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm Withdrawal"
msgstr "確認提款"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm pool creation"
msgstr "確認池創建"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm swap"
msgstr "確認交易"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "在您的錢包中確認這筆交易"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Confirm withdrawal"
msgstr "確認提款"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ConnectWalletButton.tsx
msgid "Connect wallet"
msgstr "連結錢包"

#: src/components/common/CopyButton/CopyButton.tsx
msgid "Copied to clipboard!"
msgstr "已複製至剪貼簿！"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "複製地址"

#: src/components/common/CopyButton/CopyButton.tsx
msgid "Copy to clipboard."
msgstr "複製到剪貼板"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
msgid "Create Pool"
msgstr "創建交易池"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Create pool"
msgstr "創建交易池"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Current price"
msgstr "當前價格"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/FeeSelector/FeeSelector.tsx
msgid "Custom fee tier"
msgstr "自定義收費級別"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "Dark mode"
msgstr "深色主題"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "斷開連結"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "Docs"
msgstr "文檔"

#: src/components/WalletModal/LowBalanceWarning/LowBalanceWarning.tsx
msgid "ERG balance is low"
msgstr "ERG 余額過低"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#~ msgid "Enter an A  mount"
#~ msgstr "Enter an A  mount"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Enter an Amount"
msgstr "输入數量"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Enter an Initial Price"
msgstr "輸入初始價格"

#: src/components/WalletModal/WalletModal.tsx
msgid "Ergo network"
msgstr "Ergo 網絡"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX Smart Contracts"
msgstr "Ergodex智能合約"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX Team doesn’t guarantee the absence of bugs and errors."
msgstr "ErgoDEX 團隊不能保證不存在錯誤和漏洞。"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX is a decentralized financial (DeFi) application which means it doesn’t have a central government body. ErgoDEX includes AMM (Swap, Add liquidity and Remove liquidity) functionality"
msgstr "ErgodeX是一種去中心去化金融 (DeFi) 應用程序，這意味著它沒有一個中心化的管理機構。 ErgoDEX 包括AMM (交易, 添加流動性和刪除流動性)"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "ErgoDEX offers a form of added security, as buyers and sellers do not have to give their information to any 3rd party. However, ErgoDEX is without a know your customer (KYC) process and can offer NO assistance if a user is hacked or cheated out of passwords, currency or private wallet keys."
msgstr "Ergodex提供了額外的私隱安全, 因為買方和賣方不必向任何第三方提供信息。 然而，ErgoDEX 沒有執行《知道您的客戶》(KYC) 程序，如果用戶的密碼、貨幣或私鑰被破解或騙取，ErgoDEX不能提供任何援助"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Estimated output:"
msgstr "預計輸出："

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Execution Fee"
msgstr "執行費用"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/NitroInput/NitroInput.tsx
msgid "Execution Fee Range {0} - {1} {2}"
msgstr "執行費用範圍 {0} - {1} {2}"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Execution Fee:"
msgstr "執行費用:"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Extension period"
msgstr "延長期限"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemWrapper/LiquidityPositionsItemWrapper.tsx
msgid "Fee tier"
msgstr "手續費級別"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/PoolSelector/PoolView/PoolView.tsx
msgid "Fee:"
msgstr "手續費:"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Fees"
msgstr "手續費"

#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "From"
msgstr "從"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Get help in our channels:"
msgstr "在我們的頻道中獲得幫助："

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "I understand that I'm locking <0>{0}</0> LP-tokens, which is <1>{percent}%</1> of my <2>{1}/{2}</2> liquidity position, for a period of <3>{3}</3> (until {4}) without the ability to withdrawal before the end of this period."
msgstr "我知道我正在鎖定<0>{0}</0> LP-代幣，它是我<2>{1}/{2}</2> 流動資金倉位的 <1>{percent}%</1> ，在 <3>{3}</3> (直到 {4}) 期間內沒有能力在此期間結束前提款。"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "I understand that I’m relocking <0>{0}</0> LP-tokens of my <1>{1}/{2}</1> position until <2>{3}</2> (or <3>{4}</3> block) without the ability to withdrawal before the end of this period."
msgstr "我知道我正在重新鎖定我 <1>{1}/{2}</1> 的倉位的 <0>{0}</0> LP 代幣，直到<2>{3}</2> (或 <3>{4}</3>區塊) 結束前都不能夠提款。"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
#~ msgid "I understand that this wallet has not been audited. I will use it at my own risk."
#~ msgstr "I understand that this wallet has not been audited. I will use it at my own risk."

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "I understand the risks"
msgstr "我了解風險"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "I understand the risks and accept the KYA"
msgstr "我理解風險並接受 KYA"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Increase Liquidity"
msgstr "添加流動性"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Initial liquidity"
msgstr "初始流動性"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
msgid "Initial price"
msgstr "初始價格"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Insufficient liquidity for this trade"
msgstr "該交易的流動性不足"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Insufficient {0} Balance"
msgstr "{0} 余額不足"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Insufficient {0} Balance for Fees"
msgstr "{0} 余額不足以支付費用"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Insufficient {token} Balance"
msgstr "{token} 余額不足"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Insufficient {token} Balance for Fees"
msgstr "{token} 余額不足以支付費用"

#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemWrapper/LiquidityPositionsItemWrapper.tsx
#~ msgid "It is impossible to display statistics for this pool"
#~ msgstr "It is impossible to display statistics for this pool"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ConnectWalletButton.tsx
msgid "KYA is not accepted"
msgstr "未接受 KYA"

#: src/components/Header/BurgerMenu/BurgerMenu.tsx
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/WalletModal/LowBalanceWarning/LowBalanceWarning.tsx
msgid "Learn how to get ERG"
msgstr "了解如何獲得ERG"

#: src/components/Header/Navigation/Navigation.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流動性"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Liquidity Locker"
msgstr "流動性鎖定"

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Liquidity Pool"
msgstr "流動性池"

#: src/components/OperationForm/OperationForm.tsx
#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Loading"
msgstr "正在載入"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidityConfirmationModal/LockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Lock Liquidity"
msgstr "鎖定流動性"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Lock liquidity"
msgstr "鎖定流動性"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
msgid "Lock period"
msgstr "鎖定期"

#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/LockLiquidityChart.tsx
msgid "Lock time"
msgstr "锁定时间"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Locked Positions"
msgstr "已鎖定倉位"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Locked liquidity"
msgstr "已鎖定流動性"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Locked positions"
msgstr "已鎖定倉位"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Locking {0} and {1} ({2}) for {3}"
msgstr "鎖定 {0} 和 {1} ({2}) 由於{3}"

#: src/components/common/TokenControl/TokenControl.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大値"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Max execution fee multiplier"
msgstr "最大執行費倍數"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Maximum received:"
msgstr "最大獲得量："

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Min value for {0} is {1}"
msgstr "{0} 的最小價格為 {1}"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "Miner Fee"
msgstr "礦工費"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePoolConfirmationModal/CreatePoolConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Miner Fee:"
msgstr "礦工費:"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Miner fee:"
msgstr "礦工費:"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Minimal Nitro value is {MIN_NITRO}"
msgstr "最小倍數值是 {MIN_NITRO}"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Minimal Slippage is {MIN_SLIPPAGE}"
msgstr "最小滑點是 {MIN_SLIPPAGE}"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/MinerFeeInput/MinerFeeInput.tsx
#: src/pages/Swap/OperationSettings/NitroInput/NitroInput.tsx
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Minimum received:"
msgstr "最小獲得量："

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "Minimum value is {MIN_ERG_FOR_TX} ERG"
msgstr "最小值是 {MIN_ERG_FOR_TX} ERG"

#: src/components/MobilePlug/MobilePlug.tsx
msgid "Mobile version is not supported yet"
msgstr "尚不支持移動版本"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Nitro"
msgstr "倍數"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Nitro:"
msgstr "倍數:"

#: src/pages/Pool/common/EmptySearchResult/EmptySearchResult.tsx
msgid "No results found"
msgstr "找不到相符的結果"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "Notice that:"
msgstr "請注意:"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
msgid "Once LP-tokens are locked they cannot be withdrawn under any circumstances until the timer has expired. Please ensure the parameters are correct, as they are final."
msgstr "一旦LP 代幣被鎖定，它們在任何情況下都不能被提走，直到計時器執行完成後才能提走。 請確保參數是正確的，因為它們是最終的。"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
msgid "Pair"
msgstr "交易對"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Pick new unlock date"
msgstr "選擇新的解鎖日期"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
msgid "Pool"
msgstr "資金池"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Pool liquidity"
msgstr "池流動性"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Pool overview"
msgstr "資金池概覽"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidityConfirmationModal/RemoveLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Pooled assets"
msgstr "資金池的資產"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Pools Overview"
msgstr "資金池概覽"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Previous unlock date"
msgstr "先前的解鎖日期"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Price impact:"
msgstr "價格影響:"

#: src/components/GuideBanner/GuideBanner.tsx
msgid "Read Guide"
msgstr "閱讀指南"

#: src/pages/Pool/components/LiquidityPositionsList/LiquidityPositionsItem/LiquidityPositionsItemAnalytics/LiquidityPositionsItemAnalytics.tsx
#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Read more"
msgstr "了解更多"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistory.tsx
#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Recent transactions"
msgstr "最近的交易"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Recommended"
msgstr "建議"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Refresh page"
msgstr "重新整理頁面"

#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Refund confirmation"
msgstr "退款確認"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Refund transaction"
msgstr "退款交易"

#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Refund will be performed to this address"
msgstr "將對此地址進行退款"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Refunding {0} and {1}"
msgstr "退款 {0} 和 {1}"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Relock liquidity"
msgstr "重新鎖定流動性"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Relock position"
msgstr "重新鎖定倉位"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Relocking {0} and {1} ({2})"
msgstr "正在重新鎖定 {0} 和 {1} ({2})"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidityConfirmationModal/RemoveLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流動性"

#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
#: src/pages/Pool/RemoveLiquidity/RemoveLiquidity.tsx
msgid "Remove liquidity"
msgstr "移除流動性"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Removing liquidity {0} and {1}"
msgstr "移除流動性 {0} 和 {1}"

#: src/components/common/TokenControl/TokenSelect/TokenListModal/TokenListModal.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Seems like Yoroi Wallet has an issue"
msgstr "似乎Yoroi Wallet 有些問題"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Select Locked Position"
msgstr "選擇已鎖定倉位"

#: src/components/Header/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Select Network"
msgstr "選擇網路"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
msgid "Select Pair"
msgstr "選擇幣對"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Select Pool"
msgstr "選擇流動池"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Select a fee tier"
msgstr "選擇收費級別"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
#: src/components/common/TokenControl/TokenSelect/TokenListModal/TokenListModal.tsx
#: src/components/common/TokenControl/TokenSelect/TokenSelect.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidity.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "選擇代幣"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "Select a wallet"
msgstr "選擇錢包"

#: src/components/common/TxHistory/RefundConfirmationModal/RefundConfirmationModal.tsx
msgid "Select address"
msgstr "選擇地址"

#: src/components/common/PoolSelect/PoolSelect.tsx
msgid "Select pair"
msgstr "選擇幣對"

#: src/components/PoolMenu/PoolMenu.tsx
msgid "Select pools"
msgstr "選擇流動池"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
msgid "Select relock date"
msgstr "選擇重新鎖定日期"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "Set initial price"
msgstr "設定初始價格"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/AnalyticOverview/AnalyticOverview.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "滑點容差"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Slippage tolerance:"
msgstr "滑點容差:"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfoHeader/SlippageTag/SlippageTag.tsx
msgid "Slippage: {slippage}"
msgstr "滑點： {slippage}"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
#: src/pages/Pool/components/LockedPositionItem/LockedPositionItem.tsx
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/Header/Navigation/Navigation.tsx
#: src/components/common/TxHistory/TxTypeTag/TxTypeTag.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兌換"

#: src/components/common/ActionForm/ActionButton/ActionButton.tsx
msgid "Swapping is available in {0}"
msgstr "{0} 是可以進行兌換"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Swapping {0} for {1}"
msgstr "將 {0} 交換為 {1}"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePool/CreatePool.tsx
msgid "The % you will earn in fees"
msgstr "您將賺取的手續費百分比。"

#: src/components/NetworkHeight/NetworkHeight.tsx
msgid "The most recent block in Ergo network"
msgstr "Ergo 網絡中最近的區塊"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidityOrCreatePool.tsx
msgid "The pool with such a pair has not yet been initialized. To create a pool enter an initial price. Then add the deposit amount."
msgstr "這幣對的流動池尚未初始化。你需要請輸入初始價格來創建池，然後添加存款金額。"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "The value can't be more than {MAX_ERG_FOR_TX} ERG"
msgstr "數量不能超過 {MAX_ERG_FOR_TX} ERG"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "This operation may include fake or scam assets. Only confirm if you have done your own research."
msgstr "此操作可能包括假冒或詐騙資產。只有在您完成了自己的研究後才去確認。"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "This pair has not been verified by the ErgoDEX team"
msgstr "這幣對尚未被ErgodeX團隊驗證"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "This position is still locked"
msgstr "此倉位仍然被鎖定"

#: src/components/common/ConnectWalletButton/ChooseWalletModal/ChooseWalletModal.tsx
msgid "This wallet may not always work as expected. I understand what I do andwill use it at my own risk."
msgstr "這個錢包可能並不總是能夠正常工作。我知道我做了什麽和我會承擔使用它的風險。"

#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "Total Fees"
msgstr "總費用"

#: src/components/WalletModal/WalletTotalBalance/WalletTotalBalance.tsx
msgid "Total balance"
msgstr "總餘額"

#: src/pages/Swap/SwapInfo/SwapInfo.tsx
msgid "Total fees:"
msgstr "總費用:"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Total in locker"
msgstr "鎖倉總額"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
msgid "Total locked"
msgstr "已鎖定總數"

#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
msgid "Total withdrawable"
msgstr "可提取總額"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Transaction Settings"
msgstr "交易設置"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Transaction rejected"
msgstr "交易拒絕"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Transaction submitted"
msgstr "交易已提交"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Try again later"
msgstr "請稍後再試"

#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Type token name or pool id"
msgstr "輸入代幣名稱或池號"

#: src/components/common/FormView/FormFeesSection/FormFeesSection.tsx
#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/AddLiquidity/AddLiquidityConfirmationModal/AddLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/Swap/SwapConfirmationModal/SwapConfirmationModal.tsx
msgid "UI Fee:"
msgstr "用戶界面費用："

#: src/pages/Pool/components/LockedPositionItem/LockedPositionItem.tsx
msgid "Unlock Block"
msgstr "解鎖區塊"

#: src/pages/Pool/components/LockedPositionItem/LockedPositionItem.tsx
msgid "Unlock Date"
msgstr "解鎖日期"

#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/AnalyticOverview/AnalyticOverview.tsx
msgid "Unlock block"
msgstr "解鎖區塊"

#: src/pages/Pool/LockLiquidity/LockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidityConfirmationModal/WithdrawalLiquidityConfirmationModal.tsx
#: src/pages/PoolOverview/LockLiquidityChart/AnalyticOverview/AnalyticOverview.tsx
msgid "Unlock date"
msgstr "解鎖日期"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "Unlocked"
msgstr "已解鎖"

#: src/pages/Pool/RelockLiquidity/RelockLiquidityConfirmationModal/RelockLiquidityConfirmationModal.tsx
msgid "Updated unlock date"
msgstr "更新解鎖日期"

#: src/components/MobilePlug/MobilePlug.tsx
msgid "Use the desktop version and Google Chrome browser"
msgstr "使用桌面版本和 Google Chrome 瀏覽器"

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
#: src/components/common/TxHistory/TxHistoryModal/TxHistoryModal.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在區塊鏈瀏覽器上查看"

#: src/components/WalletModal/WalletActiveAddress/WalletActiveAddress.tsx
msgid "View on explorer"
msgstr "在區塊鏈瀏覽器上查看"

#: src/components/common/ExploreButton/ExploreButton.tsx
msgid "View on explorer."
msgstr "在區塊鏈瀏覽器上查看."

#: src/components/ConfirmationModal/ConfirmationModal.tsx
msgid "Waiting for confirmation"
msgstr "等待確認中"

#: src/components/WalletModal/WalletModal.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "We recommend that you DO NOT use ErgoDEX to operate large amounts of assets!"
msgstr "我們建議您不要使用 ErgoDEX 來操作大量資產！"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
msgid "Withdrawable"
msgstr "可提取"

#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/WithdrawalLiquidity/WithdrawalLiquidity.tsx
#: src/pages/Pool/components/LocksList/LockItemView/LockItemView.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Withdrawal"
msgstr "提款"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "You didn't provide liquidity to this pool yet."
msgstr "您尚未向這個池提供流動資金。"

#: src/components/WalletModal/LowBalanceWarning/LowBalanceWarning.tsx
msgid "You need ERG to pay transaction fees"
msgstr "您需要ERG來支付交易費用"

#: src/components/Header/GlobalSettingsModal/GlobalSettingsModal.tsx
msgid "You will spend {value} ERG for every operation."
msgstr "您的每次操作將會花費 {value} ERG。"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "Your Positions"
msgstr "您的倉位"

#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolOverview.tsx
msgid "Your liquidity"
msgstr "您的流動性"

#: src/pages/Pool/common/EmptyPositionsList/EmptyPositionsList.tsx
msgid "Your liquidity positions will appear here."
msgstr "您的流動資金將在此顯示。"

#: src/pages/Swap/PoolSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Your operation will be executed in this pool. <0/> You can also choose another pool for this pair"
msgstr "您的操作將在這個池中執行。<0/> 您也可以為這幣對選擇另一個池。"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Your transaction may be frontrun"
msgstr "您的交易可能會被別人“搶先”（從而賺取差價）"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Your transaction may fail"
msgstr "您的交易可能失敗。"

#: src/pages/Swap/OperationSettings/OperationSettings.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage"
msgstr "如果價格的變化超過這個百分比，您的交易將被退回。"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "explorer"
msgstr "瀏覽器"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "meet your expectations."
msgstr "符合你的期望。"

#: src/components/common/KyaModal/KyaModal.tsx
msgid "only on top of the Ergo Blockchain."
msgstr "僅在Ergo 區塊鏈上"

#: src/pages/Pool/Liquidity.tsx
msgid "{0} Community Pools"
msgstr "{0} 社區池"

#: src/pages/PoolOverview/PoolRatio/PoolRatio.tsx
#: src/pages/PoolOverview/PoolRatio/PoolRatio.tsx
msgid "{0} per {1}"
msgstr "{0} / {1}"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "{daysCount} Days"
msgstr "{daysCount} 天"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "{monthsCount} Months"
msgstr "{monthsCount} 個月"

#: src/components/Header/ConnectWallet/ConnectWallet.tsx
msgid "{numberOfPendingTxs} Pending"
msgstr "{numberOfPendingTxs} 個待處理"

#: src/pages/AddLiquidityOrCreatePool/CreatePoolUnsupportedAlert/CreatePoolUnsupportedAlert.tsx
msgid "{walletName} Wallet doesn’t support “create pool” functionality yet. Choose another wallet to perform the operation."
msgstr "{walletName} 錢包還不支持\"創建池\"功能。請選擇另一個錢包來執行操作。"

#: src/pages/Pool/utils.ts
msgid "{yearsCount} Years"
msgstr "{yearsCount} 年"

